呢個星期響社區做文宣大反攻先，七一後再圍！

今日各義士成功包圍稅局

好壞參半不作多評

但共狗已不斷落藥反擊

我地要反攻民意，再圍堵！

626，71 大家都未必夠力

71後反擊也未算遲